雷聲大 雨點小

各位兄弟你地人呢？

出黎啦，唔係俾班人睇衰我地罷唔成呀？？？

push
起身喇 各位兄弟

起身啦 出黎啦

各區都要人呀 dllm仲訓，再訓俾班藍絲恥笑呀

西鐵塞緊啦